阿根廷人在阿根廷總統府內告別馬勒當拿

現場直播中